點解總有班人，喺馬路蟻躝咁行？

見過有女司機7人車，入到隧道或者公路，比牌速慢至少十幾廿公里，頂住條路，唔係P牌都揸到咁，淆底就咪開人揸車啦
其次係的士，親身經歷個司機踩通頂恰眼瞓，好彩安全到達目的地
最多就係各類重型車，平日亂鳩咁泊不但止，仲有好似幾日無食飯無力踩油咁

的士佬, 楂得慢, 10個有9個都係篤咁電話.
見過有個貨車佬隧道快線行5X. 俾後車砵. 見佢都係玩咁電話

屌你老母d 大車十架有八架都當自己26咁cut 黎cut 去
雙線冇位又亂鳩咁推
小路入線又成日恃住大份直cut 唔打燈
屌你老母臭閪都唔知幾多次又dup 又呠就因為d 閪泥鬼

唔識路，我渣左咁耐都會

d 貨van 佬揸車睇劇都見過
cls 生活苦悶唔好攞條命咁玩

俾你提起，早兩日先遇著架仆街私家車蟻躝，爬佢頭後鏡一望，原來撳緊電話。班仆街一係行住撳，一係就打死火燈霸住成條行車線撳

總有d人唔知右線係快線
跟牌行慢20 霸住條快線 架架車係咁左線過佢都覺得無野

上個星期，見到個女人p牌渣架好舊嗰d mini係旺角操車，係燈位，望住綠燈都唔郁，後面點閃佢響佢安都唔郁，結果搞正差唔多支燈時間過左6~7成時間先郁，爬佢頭嗰刻見到個呂屍機發哂矛， 隻眼唔係望前面，而係專心聽緊個frd講野
之後琴晚係粉錦公路，見到個fit呂屍機行得30,見對頭車就到20

女人揸車害死人

快又話快，慢又話慢，香港地揸車係得自己岩，永遠人地錯

你都識講大雨，開得慢無錯架喎

所以我無怪佢

唔識路？ok 我理解
落大雨？ok 要安全
P牌？ok 我都做過新手
玩電話？直接停牌
快線撚？都慣 我行慢線算數
大車/巴士慢？ok 大車太快都冇咁安全

有一種係以上情況都唔係先奇怪
一條直路 正常男人揸私家車跟牌-10慢駛係咩事？
特別收工時間其實你知唔知後面拉哂龍？
遊車河不如揀其他時間啦

道路安全
tm 公路返工放工時間快線日日撞
多得你d 自信撚唔少

自問自己唔係揸快車既人 我亦唔係鼓勵超速駕駛
我唔知你邊到睇到我係自信撚
只係前面冇車點解要慢駛？
唔通直路行番正常車速會自炒？
如果行得慢就=道路安全我建議唔好揸車
幽靈塞車就係咁樣引起

屯公托海彎跟牌行個個炒到
下次轉長命彎大家慢返少少啦唉
日日比你地班托海撚屌搞和你塞

同意
個個彎仲係有啲陰濕 以為出彎點知仲未
再急擰軚就失控
彎路都真係要小心

咁撚大雨，部拖頭如果揸得快就好易出事，平時乾地突然落迫力，都已經停唔切

紅隧塞車 我慢慢揸
出隧道前咪踩番快
屌你老母STi洗唔洗推撚到連頭燈都見唔到
之後仲要危險駕駛夾埋嚟

兒家變左屯公日常來，唔塞情況下，
中綫行50
快綫60，成條屯公已完

唔使又搞對立嘅
心照出面有大把唔掂又唔認衰又燥嘅男司機

試過坐個大學同學嘅車，男
全程都覺得自己隨時死
閃嚟閃去，狂急dup，唔識路但唔減速
個司機完全唔覺自己有問題

呂屍

北大嶼山公路
唔知點解幾乎次次成條路我都係最快果幾架，尤其依家冇咗班機場的士
但其實我都只係行緊110

唔明行80嘅車係咩心態，仲要架架都係咁

冇可能個個人既揸車能力一模一樣

慢10-20 km/hr 咁小咪算囉